入黎睇下日本仔捐左口罩比支那人講咩。。。

口罩照收
收完話繼續反日反台

分分鐘係加速主義手足

台灣人：「誰理你們」
佢地好似唔知SARS果陣台灣向國際求援喺俾邊個拒絕攔住，人性wor

日本是咪on9

佢地自爆你估日本唔驚

左膠太多

國際戰線：求國際封鎖香港

日本on9仔

你地睇清楚，係民間捐。

日本仔經濟好依賴陸客

梗係要使小小野

屌你個日本 人地攬炒緊你班仆街冇啦啦做架兩

似乎係

今次爆肺炎都係唔比台灣參與cho開會

佢地肯定想試下社會主義鐵拳

所以話左膠太多

日本嚟緊仲會請習敗敗以國賓身分訪日

支那人都係抵死的

仲好添
你嫌我煩我咪唔出聲囉

以前好多人屌日本自我封閉
結果而家係咁放d蝗入去 後生既好多用支那野

二手口罩

朋友細佬於日本讀大學，佢話眼見好多日本大學生用支那品牌手機，問部份人點解，佢地話因為平，對佢地講會被支共偷你資料直送北京，佢地話唔緊要，反正自己都唔係支那人，支共影響唔到佢，由佢偷！

送唔送口罩，支狗都會自己乖乖地躝去旅遊啦